{
    "All": "所有的",
    "Calendar": "时间表",
    "Deal Task": "交易任务",
    "Event": "事件",
    "Google Calendar Settings": "谷歌日历设置",
    "Holiday": "假期",
    "Interview Schedule": "面试时间表",
    "Leave": "离开",
    "Meeting": "会议",
    "Permission denied.": "拒绝许可",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Zoom Meeting": "缩小会议",
    "Google Calendar": "谷歌日历",
    "Appointment": "任命",
    "Sales Invoice": "销售发票",
    "To Do": "需要做的事",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Google Calendar JSON File": "谷歌日历 JSON 文件",
    "Selected": "已选中的",
    "Google Meet": "在Google Meet上",
    "Call": "打电话给他们",
    "Google Calendar ID": "谷歌日历 ID",
    "Work Order": "工作顺序",
    "Purchase Invoice": "购买发票",
    "Enable Google Calendar Integration": "启用谷歌日历集成",
    "Please select a valid JSON file": "请选择一个有效的JSON文件",
    "Go to": "现在去",
    "Zoho Meeting": "焦霍会议",
    "Allow events to be synced with Google Calendar": "允许与 Google 日历同步事件",
    "Configure Google Calendar integration settings": "配置谷歌日历集成设置",
    "Contract End": "合同结束",
    "Create a new project or select existing one": "创建一个新项目或选择一个现有的项目",
    "Create service account and download JSON key file": "创建服务帐户并下载JSON密钥文件",
    "Due Invoice": "应付的发票",
    "Enable Google Calendar API in APIs & Services": "在API和服务中启用谷歌日历API",
    "Enter Google Calendar service account JSON configuration or upload a file": "输入 Google 日历服务帐户的 JSON 配置或上传文件",
    "Failed to update settings: ": "无法更新设置:",
    "Find this in Google Calendar Settings → Calendar ID": "在 Google 日历设置 → 日历 ID 中找到此",
    "Go to Credentials → Create Credentials → Service Account": "进入凭证 → 创建凭证 → 服务帐户",
    "Google Calendar JSON configuration saved.": "已保存了谷歌日历的JSON配置.",
    "Google Calendar configuration is invalid.": "谷歌日历配置是无效的.",
    "Google Calendar settings saved successfully.": "已成功保存了谷歌日历设置.",
    "Google Calendar sync is disabled.": "没有同步.",
    "Hearing Date": "听证日期",
    "Hospital Appointment": "医院的预约",
    "How to get Google Calendar JSON File": "如何获取谷歌日历 JSON 文件",
    "Lead Task": "领导任务",
    "Manage Calendar": "管理日历",
    "Procurement Interview Schedule": "采购面试时间表",
    "Project Due Task": "项目应付任务",
    "Rota": "罗塔",
    "School Event": "校园活动",
    "Select Filter": "选择过器",
    "Sync to Google Calendar": "与谷歌日历同步",
    "To start the synchronization process, please insert your Google OAuth 2.0 JSON below.": "为了启动同步过程,请在下面插入您的 Google OAuth 2.0 JSON.",
    "Upload the JSON file above or paste its content": "上传上述JSON文件或粘贴其内容",
    "vCard Appointment": "视卡预约时间",
    "your-calendar@gmail.com or calendar-id": "您的日历@gmail.com或日历-id"
}